莊思明人盯人監場「情敵」許芯悅：佢眼神好凌厲

無綫小生楊明與女友莊思明拍拖四年，早達談婚論嫁階段，但有見近期娛圈屢鬧「小三」風波，她為防男友「邪花埋身」，被爆以「貼身監視」、「晒恩愛」及「靠嚇」等招數嚇退「情敵」，最近跟楊明演情侶的34C「翻版湯怡」許芯悅見識後坦言驚驚。

楊明早前夥拍曾參演ViuTV節目的許芯悅（Katie）拍新片，其他演員包括其「頂級醋埕」女友莊思明、莊思敏、曹永廉、黃榕及喬寶寶等。楊明與Katie扮演情侶，雖只有拖手及挨心口等親熱戲，但已觸動思明神經！有傳她就算沒戲份或收工後仍「強勢登場」，每當楊明與Katie有對手戲時，她必定在離攝錄機約4、5個身位作「近距離監場」，初時以為她等男友收工，但最後被發現各自揸車走人。

男友成片場「絕緣體」

有指思明不時帶男友專屬湯水探班，在其他演員面前大晒恩愛。最後一場煞科戲，思明更以「女二」身份教「女一」Katie演戲，睇到旁人眼都凸！有指Katie曾私下訴苦，指被這位「正印女友」的氣場嚇窒。而工作人員坦言有女友「坐鎮」，楊明成為片場「絕緣體」，鮮與莊氏姊妹以外的女演員接觸。

記者昨日就此事訪問Katie，她直認被思明嚇親：「佢啲眼神好凌厲，我好驚！嗰排好頭痛又失眠。（思明呷醋？）我冇做過任何嘢，楊明唔係我鍾意嗰類型。」又指由於思明關係，就算與楊明合照也要拉埋喬寶寶做伴，其他女演員亦不敢埋楊明身！不過，思明否認「人盯人」監場：「全部場口都有我，同埋嗰個女仔唔係女一，唔通同場但見到佢，我就失場咩？真好笑，唔好屈得就屈。」

又有楊名隻野

藍絲以為自己好有魅力

咁到底人地係咪女一
如果人地真係女一，佢自己話人唔係，好酸喎

醜男醜女邊有人猴住放鬆啲啦臭閪明

勾你隻佬，唔驚爛閪咩？

佢唔監場點得呀，無咗揚明鬼有人要佢咩

又唔係嘅
佢咁有米
不過楊明話思明脾氣好差

莊思明咁既樣, 係人都嚇親啦

錢

如果出軌都不意外
憑佢尊容 好難唔分心囉

打工就梗要睇老闆面色
幾臭都要奶

好心啦 你條仔又過期mk 又冇文化 咩女人會吼佢呀？做得藝人溝件有錢仔唔好佢驚自己嫁唔出咋

莊思明話馮盈盈Cheap惹非議 楊明咁樣講

前港姐馮盈盈在節目上發表「公廁論」，用詞粗俗惹來嘩然，同樣身為港姐的莊思明認為對方的說話給人感覺Cheap，但卻遭網民非議，思明的男友楊明對此力撐女友：「佢嘅評論冇問題，都係好正常嘅評論。（你點睇馮盈盈嘅言論？）我覺得做藝人要慎言，可以發表自己嘅見解，但係要修飾自己嘅用詞，可以將字眼講得文雅啲，我唔知係咪個節目需要佢咁講。」

無人po對手，CLS

湯怡出道好似號稱翻版黎姿，呢個仲要翻上翻
不過莊思明驚條撚咩？除非條女係有錢女，否則楊明點敢亂來？你以為人地因為你美色先同你一齊？

點解可以咁樣衰

咁樣衰就算啦

莊思娜人盯人先拎出嚟講啦

Exactly我想講嘅嘢！
你唔係要驚條女正過你（個個都正過你架）
你要驚條女有錢過你呀

講還講
係都放個情敵d相 係咁post呢幾隻怪獸我食唔落飯啦屌

正常人
樓主cls

許芯悅真係屌打呢隻莊人猿

放心啦
佢真心鍾意你d 錢架咋
無錢條友有撚用咩

湯怡已經唔算出名 重叫翻版湯怡

正常人樣都屌打佢啦

咁撚樣衰又真係要驚既

屌你老母，隻楊明狗仲未比人拉

差得咁緊要，佢冠軍？

屌你老母 擺咗咁多張猩猩相
幾時先有莊思明真人張相睇吓

其他演員包括其「頂級醋埕」女友莊思明、莊思敏、曹永廉、黃榕及喬寶寶等。

係咪就係果套藍屍電影唔敢開名

咩茶餐廳嗰套

唔識姓許嗰個 諗住睇吓post嘅圖睇吓咩樣
點知成個post 啲圖都係條醜女
得一張係佢

傻嘅,只要你老豆仲有錢,件茄喱啡點會離開你

呢條八婆

好後悔食緊飯 㩒咗入嚟

咁醜樣驚都正常嘅

莊思明
勁想屌

無得同許芯悅比

你估軟飯禁易食

其實唔講政治先，
記得佢參選果時已經覺得佢醜撚到仆街
復活島石像咁撚樣
究竟佢憑乜做藝人仲要咁多是非真係人醜心賤

如果唔係錢, 真係諗唔到點解同莊思明一齊
莊思明個樣仲老過楊明, 又似男人, 又樣衰, 冇身材, 得個高字, 脾氣又唔好..

咁中意件垃圾
真係襯到絕 垃圾對垃圾

fucking rubbish

藍絲明不用提
不過
34C 點會係翻版湯怡 32A就話jei

仲有... 莊~思~拿rrrrrrr

nobody gives a shit about this cunt

湯怡唔係翻版黎姿咩？

我每一次都想講

四個入面佢最大波

藍明唔係酒駕咩 仲有劇拍

係撚佢

同湯怡邊忽似唔似唔緊要重要個樣爭咁多

same我仲記錯名以為許亦妮

醉酒揸車會請埋大狀幫你打甩

講真，得佢先睇上醉駕明

惡撚到 收皮啦

咪係

下 湯怡正好多

幾QQ

你條仔, 又窮又柒
又藍到入骨, 有撚人想爭咩

唔覺

盯人盯到呆撚左

你識條春咩 朱千雪都話唔靚

4姊妹裏邊淨係識佢
個3個二打六邊個黎？

湯怡靚好多，呢個第一次見，似沙灘啲比堅尼囡

唔覺
好黃 心地又差

痴撚線post 成日個post 都係post 個藍絲整容怪

唔好散

邊個好黃？

佢咁嘅樣緊張都正常嘅

Cheap 得過你冠軍都拎唔到
利申：港姐華姐雙冠軍

莊思明真係好醜樣

唔講顏色 客觀講佢個樣
女生男相 面長又惡 皮膚差 對眼又7
唔講明星 普通人黎講都算樣衰

做娛樂圈咁耐講句野都唔大方得體

「嗰個女仔」
嘩屌一齊拍戲都唔記嗰個女仔個名

家下2020年已經好少女係一睇個樣已經知係臭閪格

對手正好多

佢膚色唔係話取態
仲有條女心地差

屌 係office大笑咗出嚟

佢真係有啲似人妖
佢兩姊妹都好煩，成日係度自製新聞
無人想知啊

Who fucking care

睇文匯報果個？

唔計呢樣真係正 可惜

佢心地好差 掉晒立立啲獎又搬晒成屋啲晒走

Cheap得過你家姐隆胸賣晒廣告全世界都知

兩件垃圾記得綁實對方，一世唔好分手，費時害左呢個世界

呢條女咪viu套嘢玩鳩矮仔嗰條女

小米夠抄鳩三叔同蘋果啦
但咪又係有人抄小米

香港專收垃圾

係唔係人妖？

係

呢d就一堆圖

呢個囡閪到爆，連個矮仔robot都唔過眼响ig屌佢

勁撚冇禮貌

矮仔個robot 我記得好靚仔下

姓莊個兩條女唔係屋企有錢撚有人溝咩 因住中出即飛

各花入各眼

楊明早前夥拍曾參演ViuTV節目的許芯悅（Katie）拍新片，其他演員包括其「頂級醋埕」女友莊思明、莊思敏、曹永廉、黃榕及喬寶寶等。

沙田me套共匪抹黑片？

未結婚唔會偷食
因為第一啖正式既軟飯都未食到

__ 革命 果套

我睇唔到有人

好似癲婆

邊位

仲以為條女好強勢,點知都係監場ONLY